今日大遊行人數

點解冇人講

出面D post比馬蹄露的士狗帶走哂視線

冇人講既話今日出黎大遊行為咩?

有冇人幫推今日大遊行既文宣

推唔起

又唔係民陣果D組織發起, 完全自發嘅遊行, 邊會有人員去統計人數?